見住極不公平既判刑而幫唔到手嗰種無力感好重

你有你既生活，佢有佢既監獄，原來攞個將來去換番黎既係見到同路人不斷批鬥同恥笑、plan緊到時去邊旅行、幾時移民，個心真係好後悔點解要代替你地去坐監

出自一位即將要上庭判刑既朋友的心底話

紅官，已判唔少手足，對方有證據

聽完佢講之後係咁喊，我真係唔知可以點做，覺得所做既一切都係廢既，最後都係救唔到佢

佢已經放棄左自己，但係我唔想佢放棄